Обнаружение копий себя в локальной сети

Разработать приложение, обнаруживающее копии себя в локальной сети с помощью обмена multicast UDP сообщениями.
Приложение должно отслеживать моменты появления и исчезновения других копий себя в локальной сети и при изменениях выводить список IP адресов "живых" копий.

Адрес multicast-группы необходимо передавать параметром в приложение. 
Приложение должно поддерживать работу как в IPv4 так и в IPv6 сетях, выбирая протокол автоматически в зависимости от переданного адреса группы. 

Пример запуска:
java -cp . Discover 239.0.0.0 60000